有冇巴打做/見過aia

係見admin clerk既
今日見完第二次
頭先打比我話要見第三次
覺得好伏
巴打點睇？

好似要洗碗
咩都要做